望師兄指點

而家有全職返緊工，打公仔人工，月入萬零蚊，但返工實際上要做野既時間好少，基本上做個幾鐘，之後既時間做咩都得(有電腦)，周圍去都無問題，而家每日都諗點樣增加自己既主動收入(除非搵多份PT/轉工)同被動收入。搵多D本金投資又好，做生意又好。

而家只係識投資下股票，但唔係短炒。

有冇師兄可以指點下有咩freelance/PT岩我做，睇好多都無咩係似係合適 (可能係我唔知點搵)

利申:Age 26, 乞食科Psycho Bachelor Grad